家道中落...想早D出黎做野...

原本屋企有閒錢全家周圍去下旅行,唔洗問正苦借錢讀Asso,又有零用
但前排呀公中左風(cry)開支好大...
唔想屋企咁大負擔...諗緊早d出黎做野...

自己諗吓點解啲人會做做吓嘢都走去讀返書

與其用前途換快啲出黎做野
不如讀完勤力啲，再返pt啦
如果真係兩邊都勤力，絕對係有機會平衡到而且成績好再升返大學
不過就冇娛樂同辛苦

既然你都考慮到犧牲前途，我相信你唔會怕辛苦啲既

真係想幫屋企就努力讀書啦
都係幾年姐
你依加出黎做野都搵唔得多
幫唔到d 乜
asso 上返u grad la
你咁快出黎
我驚你家道中落多幾十年

不如讀書勤力啲，再返pt
自

樓豬起碼都18歲, 仲問屋企人拎錢(no good)

你諗都唔好諗，俾心機讀升degree先啦

樓主讀緊咩Asso?有無出路..如果無,出黎做野都好嘅,有咪搵PT囉

以淨計數考慮，暑期3個月己經夠揾接近3萬。平時返pt( 我自己翻通宵3 日)夾埋己經夠超過8 成學費同生活費。當然要慳住洗，例如:星期六日可以係屋企食就係屋企食。
當然會好難同辛苦，做到就大有人在，係睇你肯唔肯挨。

知唔知年中有幾多人唔想讀書懶幫補家計咁出黎做野 之後後悔一世？

都有出路嘅,pt有無好介紹?係咪去勞工處搵
利申:無打過工

勞工處個D你預左最低工資, PT Job黎講可以上Moovup睇睇,人工都OK人工都OK

建議你讀好d書先

樓主係女 女既就去做雞啦

証書係入場卷
場都入唔到做黎把撚
同人把撚好過啦

仲有人上勞工處 lol

Moovup好似真係好多選擇! 唔該曬巴打!